葉劉：不認同改組行會 已含不同光譜成員

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀在一個電台節目上表示，不認同改組行政會議，指現屆行政會議已經包括不同光譜的成員，有人熟悉金融、安老等範疇，召集人陳智思亦與泛民有聯絡，反問行會還需要哪些人才。

葉劉淑儀重申，行政會議所有成員都是支持政府修訂《逃犯條例》，假如她和湯家驊因為較常向公眾解畫，就被要求辭職是無道理。

她又稱，贊成政府重新建立中央政策組，為政府擔任智囊，以及為不同政治顏色的學者提供平台表達意見。

對於另一名行會成員羅范椒芬指出，假如有官員自願下台未嘗不是好事，葉劉淑儀則稱，這個講法是「講就容易」，認為單憑一兩個官員下台，不能解決問題，亦怕愈換愈差，而改革管治風格才能夠幫助香港走出困局。

葉劉自己同林鄭就係唔同光譜啦

...咁請問03年你做乜落台

已含....

孽瘤：你地個個有份支持，點可以淨係拎我同十一祭旗

真係唔化
呢d位死霸爛霸

岩既
由其個前大狀黨最為熟悉黃業同CP添

這就是政治

葉劉幾時收皮仲要害香港幾耐

好撚醜惡

又喺度自說自話
一係就共狗一係就前官員
一個反對派聲音都無
一個基層聲音都無
唔好同我講工賊會係基層
全部都係離地都仆街嘅人
行政會議同個echo chamber無乜分別
唔怪得今次反送支可以咁嚴重錯判

佢會繼續選立法會議員

葉劉一方面好想同柒婆割蓆
另一方面又唔捨得行政會議個位
好核突呀

佢驚柒婆藉機第一個踢走佢啫

孽瘤：妹妹點可以咁樣對我

應該講：點撚解次次祭旗都搵我

食屎喇孽瘤
見到你個死人樣都唔撚開胃
仲想上位？？

如果含不同光譜，點解咁多市民有意見，行會冇上報比凸手聽？

屌個標題

已含

光譜單一到爆

十一哥代表泛民？

都無isis